689今日生日呀

有乜野想同呢條仆街講

祝佢百病纏身長命百歲

個大女呢排生意好唔好？

祝佢無仔送終

關我咩事？

祝佢長病百歲
糖尿生上眼

三個字，冚家剷